[物資] 更新一下前線情況，有心人請入

話說好耐冇人開物資post咁，小弟想就近排既局勢比啲意見
我會分低中高風險去比各位決定幫手帶啲咩去前線

低風險
毛巾 (祝君安好果款可以了)
沖浪板 (Decathlon ，偏貴但做盾好用)

浮板(同上，但便宜啲)
冰袖 (深水埗仲有，平同有用)
面巾(深水埗仲有，平同有用)
中風險

玻璃樽 (重要)
噴漆 (五金鋪應該30蚊罐)
噴膠(好似40蚊罐，for文宣)

高風險
火油、電油 (BBQ)
錘

頭盔豬咀大家私底下派其實仲會有人要，因為近排棄裝既情況都多
如果大家有咩補充幫手留言講講，一齊討論

push

前線要物資打水炮車

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去咁多年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

推

物資post都冇人理

玻璃樽去酒吧後門

我想問噴壺仲有無用？仲有幾個係手

有用 不過現場攞去前線就無用 要整辣椒水嘅手足一早自己預備左

之前好似要黎裝鹽水

整辣水既話，好似射程唔夠遠

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。